好心大波kimchi英文咁差就打番中文啦

No one care
He don't like
Wake away
I try
It still isn't

你都係講番中文啦

you have why play me

G

my power powerful

香港engrish 係咁

Just wake away la me don't want make problem big ar

諗起佢篇訪問

返小一重讀啦

Wake away typo?

外國人黎
kamchi係佢個名 佢個姓係 pokgaileu

又i 又I

笑死

似無腦奶牛

升球大墊?

波大真係無腦...
作用真係只係比毒撚J

淨係屌就算
唔想同佢講野

個人冇咩墨水

真係好柒
其實可以google下先出post

好似得hd level 係咁上下啦

有錢女都搞到咁

唔係比洋腸拮完就識英文架，唔係打針呀

想當年係ig dm yo佢都抄左佢牌
有過一段回憶

人地係story到改正返

仲有呢
其他唔識改呀

No one cares 啊傻閪

對波真係救翻佢

He doesn like 啊！

Wake away 係咪解啲mk仔屌完佢就起身走人？

佢老豆真係救反佢
比咁多錢佢洗
好彩屋企有錢

Me eng good than she

其實佢知唔知 自己個名係讀KIMchi 唔係KAMchi

蒙頭先入到閘

屌 俾on9樓主fake咗 人地ig明明都係kamchi

淨係知佢大波， 其實係咩人黎？ 好有錢?

問得果幾條都要望稿讀 有冇咁難呀啲字

其實無咩問題啦

有樣你J 咪算

一陣又好似fat boy 同 另一個咁del ig

笑撚死 條女自己英文7左就話連登仔無聊 點解面皮可以厚到咁

I go to school by bus

你唔知咩
佢屋企人係油尖旺區
有成三十幾層樓收租加地鋪

成班連登死毒撚見到波咪又係狗衝
見到個個話狗也不屌 咩好柒
我就淨係見到人地d followers直線上升
成班死毒撚一邊屌人地 一邊劣住自己碌細鳩打飛機
真係好撚肉酸
幾百個po都係咁
一路屌柒條女 又一路follow人
垃圾連登仔

咁激動做咩 兵?

My power powerful

Diu no chinese

我淨係講梗呢條女？
傻閪真係傻閪
一講中就衝出黎
你咪就係個d死毒撚囉
睇唔過眼你地班垃圾
無得救 抵你地一世毒撚

佢同FATBOY差好遠啦
FATBOY白滑大又清純樣(雖然係MK 廢校)

呢條八婆大山婆咁又樣衰

睇到好撚尷尬。。。

都唔知HKE點解請 講野199
樣唔算令
身材突出？掩半邊面笑

重未炒佢

串

He don’t
重讀小學啦屌你老母
I is your daddy ar
Diu,no chinese

有無巴打見過佢真人
會唔會真人好樣過相

見過真人
矮都唔緊要
但好大隻

艾凍嬲

有女sor
見你咁認真幫埋啲ig雞講好說話就知你係肥矮毒柒
你咁幫佢 佢都唔會幫你含撚㗎
返現實啦

雞

但個樣唔差

似雞但一定唔係雞

讀到中二好似無讀書啦

F5
Kcc

原來唔止毒撚 仲要盲既
一早講明唔係講條女
係講梗乜女都係
好心啦你地d死毒撚
盲既就唔上網啦
扮有女 驚柒？
無女應咗去都好過你喺到扮有女

其實佢幾多歲？

係真唔係呀

好似大陸人

真，我識佢屋企人

呢條片個肥仔對眼神

咁有錢駛乜出黎賣波

啱啦 你條死毒撚
一早話咗
條女唔比你扑 正常啦 你條毒撚係埋條臭雞單
估自己有得扑咩真係
所以咪要一路屌柒d女 一路打飛機
比我講中就咁
埋單都諗住有得扑

同過佢同枱食宵夜， 唔靚， 屬於小小肥果d

你自己望下
如果你識牌子野
佢身上啲名牌係我一年人工
Hi hi

年紀大zip得更大

惱羞成怒

咁撚樣衰既女 都上到位
連登仔見波就狗衝

你太小學雞唔想同你嘈 嘈
建議你小學畢業先好上網

講中就原來叫小學雞
埋單就預左無得扑啦
諗多咗啦你

假膠都睇唔出?
上個forum都咁認真唔知你博乜 乜

屌以為有欣宜睇

嗯 姐係扮有女
真係笑死
一係就無女扮有女
一係就埋單諗住有得扑
笑死
上個連登都有d毒撚可以笑

好想瘋狂同佢講英文

未見過屋企有錢嘅人英文會咁好

真心肥wow，仲要手短腳短。

應該97 定98

講個兩句野 係咁睇稿

因為條女自己唔讀書姐
佢屋企人都大學畢業

你講笑咋嘛， 87/88就差唔多

隻隻英文字都識 拼埋一齊就唔識
wake away 係咪解條仔訓醒就離去

你係咪真係以為自己係柯南
你兩個都估錯曬

算啦你呢d死毒撚
字都未睇到我打咩就出黎嘈

當你見到佢個英文名已經知咩事啦

大波呢？

n

Kam豬西買起你全家系列

見過真人 真係好大波
樣就麻麻地同埋矮
利申：佔中發夢見過

真貨定假貨

我覺得幾正wo
你地唔要我要呀🤤🤤
佢又有上連登 見字覆我🤣🤣🤣🤤

咁誇張，佢爸媽做咩架

你班仆街一教就教唒人改啦， 要人改幾多次呀

好大波。。。。。。

屌你咩樓主 幫條咁7既囡上位做乜

我一路都好懷疑佢啲野真定假 前幾年有次出去玩 見到佢眼甘甘望住個friend條panadol 又喺度問人details 十足一個mk妹買唔起又想要嗰啲樣 身上面嘅衫又似旺中嗰啲平價背心
係忽然間出左名之後就孭hermes
仲要係birkin
除非係暴發户囉 但暴發户想買birkin都要買下其他hermes嘅低level野同啲sale屎打下交道 人地先賣birkin俾你 反而出現過birkin之後 就開始有其他平啲嘅hermes袋出現

條女多到唔要
重要係2015 年

全部都係佢呀爺架
好耐啦
佢老豆做食品批發（係佢呀爺開）有五十幾年

Ps 發夢屋企人同我講

發完夢好返工喇

不如你追多啲佢啲post 先講
Ps 張相2015年 Birkin

我前幾年係前過2015
講緊2013定2014年頭
佢仲未去英國之前

有爺幹真係好

佢ig 好似係2013 年9月先開
你又識佢個時

波大無腦

佢未出名已經識 我嗰時淨係心諗 個妹妹仔好努力夾對奶 過左好耐 佢ice bucket challenge嗰時先知佢原來開始搏上位

kamchi_chan 如果你見到呢個post,

想問下你可唔可以影張大奶圖?

利申: 我想對住張圖黎打飛機

小學同學

佢ig story

真係好大波

我戀愛了
佢前一個story個樣真係好好J

無腦 樣柒 假波 地球上既一舊垃圾

但我想多謝樓主介紹

最慘既係無論佢點柒都有條大水喉
而我又柒又無錢無腦

佢有Mon 住post
kimchi

Grammar 錯都算
慘在我睇唔明 都唔知係咪英文嚟 有冇翻譯

放舊海棉係心口重乜9

好心英文差就算啦
Caption 打幾句英文人地會以為你係大學生咩😹😹😹

中二
利申同學

乛⼃⼀

好大舊海棉呀

大把

google完都唔知邊個

露哂都假？

個bra係一層薄布就露晒喇
一大舊都叫露

佢訪問鬼佬 係咪完全唔明人答咩
咁不如直接比張紙人算啦
btw 似幾好脾氣 抵讚

全部都係假

有錢又唔俾 大波又唔俾 個樣衰啲又要俾你屌
好難服侍

佢衰在個臭雞格 懂嗎？張張都露波 索性做雞算啦 臭雞

佢對野係真嫁
利申同學

都係肥貝好D

認真

屌你IG俾你打字架咩?
出圖啦

都話個bra如果係一層薄布果隻就露晒喇
個9個杯型厚到幾吋厚以上咁
唔好以為中間推到好多肉就大架

想同你相認 我都係

正一仆街黎既條女 一係就整就d字喇
加下點撚樣J呀
就係要睇對波 你遮撚住我點打飛機呀😡😡

同佢同班定格離班

你係同班？

你先

唔敢唔敢 我知你女離既

相認去第二度啦

佢啲背景more

原來佢宜家仲live緊

唔知仲有冇福利圖呢

想知咩？
Ps 我發夢屋企人同我講

有唔化妝相

好尷尬 睇唔晒

屌佢真係睇緊😂😂😂😂
你可唔可以答我呢
你個波幾大
可唔可以比我感受下女性截然不同既一面🤤🤤

Post喇 加密

我驚我J得太多會變成咁 :

加下仲有直播J 聽日唔洗返工 J到條撚流濃先訓覺🤤🤤🤤

條女好正啵 你地識唔撚識野？
KAMCHI我知你有mon post 我地交個炮友好唔好？

Telegram@whoamIar

Live

其實spoken english嚟講 he/she don’t係冇問題...

不過睇番上文下理 佢都係柒 值得恥笑一番

Google 大神

搵唔到你tg喎Ching

其實一句都尾，關你地撚事咩

Kamchi Chan 係屬於我地連登架

屌你老母阿 本身我就入黎食花生既姐 但係睇到你句關我撚事真係忍唔住留言 係阿 乜撚都唔關連登仔事架啦 係咪咩都唔比討論 呢度叫討論區阿柒碌 關你地撚事喎

做網絡判官你就叻

打得on9唔撚笑得？護主犬仲要企哂係道德高地

只係睇唔過眼班網絡判官剩係識上連登高登成鳩日審判人姐

佢之前好似住汀九

It still isn’t enough
真係睇唔明咩唔夠但又it

呢句應該無咩問題

Kamchi BB可唔可以叫你老豆俾一個單位我收租

係連登都可以扮下假膠
IG? No wake la

屋企咁有錢 書讀唔讀根本好閒

good luck to me

佢好似同Amber Chan 反咗面？

瘦底大波.....痴撚線.....

我屌

再po多幾張大奶圖啲英文就自動變啱架啦

真定假呀你 佢瘦左好多wo

即係點？

洗乜講咁多。。
一睇上面啲片已經見真章。。
同ig啲相出入大

片好睇過相wor

有片睇

he dont care 小學生都叻過佢

哇屌連我都搵啱晒錯處
利申lv2

搶左人地個位喎
都唔知同鍾共咩關係
Amber明明好過佢

真係由細到大讀屎片先可以差到咁

無人follow依啲垃圾港女
鍾意垃圾自己食飽佢

有無女都唔鍾意弱智文盲啊
定係你就係kimchi呀？
如果係我想同你講
英文差就打番中文啦

He don’t

個樣真係好衰 得對波可以取

你留個tg比我

其實屌人錯文法好小學雞
講緊如果錯一兩個既話

但屌成篇錯鳩曬不如打中文啦

睇個訪問淨係照卡問
一d 交流都無
完全係等人講完即刻接下條問題

Btw 我睇波架姐

好想識佢
KimchiB 我支持你呀！！

假架，條女想上位先玩野

嘩屌 真係好撚差
好似我初初學外語拼音識讀啲字但唔明意思

人哋唔識串Gugo ah ma

起碼都 i've tried so hard 啦

好撚樣衰

點解條女做乜都有陣柒味

因為佢做咩連登同高登啲人都好留意佢

Tg dontguessme

想揸人個波咪直接講囉

條訪問片好似啲中學生比老師逼去拍咁 講到一舊舊咁

講野好似腦痙攣果d 人

都唔知堅定流
除非大陸暴發戶 未見過有錢英文甚至講野可以柒到咁
屋企點都逼佢學下英文先

Followers直線上升咁又點？
一個人既價值要靠followers數量先展現到既話
都幾撚可悲 social media真係搞到d人價值觀錯撚晒

堅
我屋企人識佢地
假仆街死
佢老豆有送佢去英國
只不過條女唔生性
去洗左好多錢玩
咩都無學過
So佢老豆叫反佢反黎
佢屋企有錢好多人都知
你有追post 就知

佢屋企人都大學畢業

Ps 我發夢屋企人同我講

其實好多人都知

我邊粒字打話佢followers直線上升係有價值？
我屌柒你地班毒撚又要屌又要follow打丁
成班小學雞語文能力差到咁
上咩連登？

咁有錢但着衫着到咁cheap

我諗你無睇過佢啲post
件件外套都過5千

可惜件衫貴襯唔起佢啲弱智TONE

哇屌，睇到好尷尬

佢twitch仲有冇開台

wake away

佢真係好鍾意英文喎!! 香港英文程度有救

條片d翻譯錯錯地wor

好明顯你好憎人

上面有幾條友都話佢好得瘦

我意思係有錢女個ig冇必要成日露肉露波，咁樣會搞到自己好cheap

咁當然佢咁有錢做乜鳩都得

條女好似好大隻咁

Kamchi BB今晚仲有冇story live

死臭雞
你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世姪
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世姪
真係狗娘養的(笑)

其實有得J 咪J 囉，唔鐘意咪unfollow囉
你地咁批鬥，係咪想好似fat boy 咁以後無得J

(Show blocked user 噪鵑(升key雀))

差到

Me liking she! chased IG

Show Blocked User - line你老母
講中你女神牙 ?

有得屌屌唔屌

睇下對波咪算 你估佢飽讀詩書咩

咁撚樣衰又臭串又成陣老泥妹味都咁多人推

應該係有錢
但個人無乜内涵
所以無乜交心嘅朋友
唯有坦胸露膊喺網上拎下認同
順便勉強享受被愛嘅感覺?

story

大就得啦

上面位巴打冇錯呀，Birkin要做左Hermes VIP先有機會買到，要狂幫襯佢買啲下面啲嘢再同sales熟先可能買到

寶馬山五岳之一？

邊個話，只不過人地明咁解，唔代表係岩，而且人地亦聽得出你英文level去到邊，去考ielts oral呢啲都會扣分架。

屌我英文拎2都睇到佢好多grammar錯

可能就係狂掃樓舖啲支那人呢

我都講左係spoken english 日常講真係冇問題 但你講到ielts oral梗係唔得啦

其實用考試標準嚟笑鳩人地英文level都係一件柒事嚟 唔通真係笑佢錯grammar會扣分咩

如果我依家話你: you fucking retard
你係咪會笑我唔記得加“are”

Follow 開 不過係睇黎笑
估唔到有討論既價值
啲行為好做作 肉鳩酸

佢有好多個hermes 真心唔明點解有人懷疑佢啲袋係假

叫kimochi好過啦泡菜

都話佢好有錢 你班窮人仲話人地用假野 真係攪笑

我只係覺得佢好造作
成日刻意夾對波或者露對波出黎
根本心計好強
你睇下幾多兵仔護主就知
玩隻pubg mobile1,2殺食雞都夠膽死擺出黎
不停龜係後面最後殺隻電腦就以為好威
去旅行又借頭借路比波餅啲friend食
同雞有咩分別

你覺得人好造作但
連人地比波餅fd食都知
你有份去？
無圖無真相

條臭雞實話無啦
你睇返佢啲臭雞相
煮餐飯都專登夾波 高炒影波
出去玩又q 埋人到塞波餅人食
係無影低 但人在做天在看囉

你憎人咪睇啦
唔好搞到我以後無得打飛機
如果係真我無野好講但我追左佢ig 好多年無見過
你咪屈個傻西等間佢又走去自殺

你話屈咪屈囉
煮餐飯又要夾手影波相
又要高炒影波
出去跑步又要慢鏡影住對波震
呢啲咁樣衰既女你都j
你真係垃圾都不如
係自殺就快 不過死埋一二邊呀
學人做kol 又受唔到人批評
佢唔係咁造作都無人串佢啦

我唔否認佢做作
其實好多人都有j佢
睇你無啦啦hi 我都知你唔係正常
我係垃圾你咪狗
都係個句高登收皮都係因為有你呢啲人存在

樓主真朋友

不如唔好再幫佢上位
個post都係想講佢英文好撚廢
所以完啦好唔好
條女好樣衰又唔識公關
唔好幫佢上位啦好唔好 巴c打們

我都係睇佢對波姐

大

佢係成日覺得自己無問題

我是來看波的

連打多個中文字都唔撚識 “囉”字咁打㗎 教埋你
英文小學程度都無 樣又柒 佢生存意義真係得對波 啱啱睇下佢ig 五萬幾人follow 幾乎個個po都得千幾like

其實人唔係靠likes同followers 生存

講真關你地班撚樣乜事 咩都睇唔順眼

好大

咁又唔會 你岩，不過睇條女似係唔識多過佢係漏左咁簡單

係囉 以佢程度 我真係唔信打英文會方便過打中文 唔明佢咩心態

段YouTube訪問笑撚左

睇到好辛苦
有冇食評？

理閪佢識唔識字 有波就得啦 我撐你呀kimchi bb